［公投］愛回家 vs 皆大歡喜

大家覺得邊套好睇啲？
皆大歡喜
愛回家

邊有得比

皆大歡喜好睇好多？

比數好接近

開始拉開差距